覺唔覺韋豕雄條撚樣比人低估得好緊要？

講演技 條友至少香港 top 10
講食女 食過葉翠翠 老婆又後生
又識得玩led燈
連後期都比佢撈埋
真係全能到仆街

有韋豕輝照住緊係掂架

有女性因在港鐵車廂內被一中年男子偷拍重要部位而與其爭執，韋家雄見狀即上前阻止，更力指對方不是。事後不少網民還讚賞他見義勇為。

仲要係正義撚

近年他更與楊明合作賣自家品牌眼鏡Woo Sunglasses

連眼鏡都比佢撈埋

ching咪屈 不嬲係牙雄carry牙輝

食過翠翠？

翠翠係唔受佢溝喎

柒咗

佢N年前好似搞過汽車GPS系統生意

條友全能王

翠翠拜金雞 點會要佢

牙雄撈咁能多範 好撚疊水

當年見佢贏男配角好深刻 不過葉翠翠揀有錢阿伯

原來已經53歲

重係邪骨老闆